Citibank FPS 過富途問題

請問 Citibank 可唔可以 過錢開戶富途？
係咪就咁入佢個fps code就過到數 開戶？

負皮
富途紅㗎，仲用

應該用致富？

FPS係全部都通，完

但我今晚整極都整唔到

我有致富， 但太貴

現實好多連登仔都用支牛

你有冇cap低fps張圖呀
冇要搵客服

睇價用支牛 買盤用其他是常識吧

IB/TD/FT真係咁難開？

樓主我同你一樣試左好耐係唔得,入錢個度要打分行編號

最後用其他銀行算

一開頭用致富，但太貴了

試下打去問下先

係咪因為未入賬？ 我係之前set左入一萬
依家可唔可以轉做二萬 拎佢優惠？